[孝子]其實仲有無人用機頂盒

老母成日呻電視無嘢好睇
想買個盒俾佢撚下
但係自己無乜點睇劇睇戲唔熟 有冇推介

但係老母唔識英文又唔多識睇字幕
netflix amazon之類streaming service都唔駛點諗
係咪得mytvsuper同啲大陸盒可以揀

netflix amazon之類streaming service都唔駛點諗

咁你其實唔駛買

Mytvsuper真係好正，好多以前d舊劇睇，我又最鐘意睇舊劇，雖然唔係成個台幾廿年來咁多套劇都100%有齊，但至少現有嘅都已經睇唔完，睇你老母鐘意睇咩劇囉，同我一樣鐘意睇以前d舊劇就一定mytvsuper！

我自從有咗mytvsuper嘅生活都開心咗好多，因為我係舊劇超級發燒友，以前又係好似你老母咁睇依家d電視睇到悶，極唔鐘意依家d劇，頂唔順，又唔識點喺網上睇舊劇，加上始終係犯法，無謂啦，而且我又鐘意喺電視度睇

後來去瘋宅度見到呢個盒，試用見到真係有好多舊劇可以睇，所以買咗，我可以喺度分析下好處同壞處：

好處：
1）有咩問題都可以去佢個facebook page留言或inbox，想睇咩劇如果唔見有都可以留言問會唔會遲下放上去
2）價錢平，我用基本版只係喺屋企用電視睇已經好夠睇，因為我只睇舊劇，我續咗約每月只係$38，出面食餐嘢都唔只啦
3）安裝極易，操作都係超簡單，我老母都識用

壞處：
1）雖然佢有時會hang機，但拔下線再插又ok，如果唔得等幾個鐘或第二日都會好返，再唔係就上去佢個facebook page反映下
2）唔好諗住畀咗錢就會完全零廣告，會好似平時睇youtube咁
3）有d舊劇以前出街個時有字幕，但mytvsuper睇就冇
4）你可以上佢facebook page睇下人地d留言，多數都係投訴嚟，咁可以喺購買前更清楚瞭解其弊處

備註：
有d舊劇會係海外版本，例如：《生命有take2》出街時係得15集，但mytvsuper上就會有20集，因為係海外版，播放時仲會見到個劇名變咗做《明天不一樣》

大陸盒我就冇咩留意，因為我唔鐘意睇大陸嘢，但之前行深水埗睇過一部，連名都唔記得，好似六百幾蚊，都有無綫舊劇，有冇mytvsuper所有嘅我就唔知，但要留意，我見到個sextube都幾搶眼，唔知你老母介唔介意成日會瞄到啦，但大陸盒就冇咁有保障，始終佢有嘅無綫舊劇都係不合法，同埋個盒有咩事、播放有咩問題、想反映意見都冇渠道啦

秒